/*
 * Connection 
 */

"Connecting..." = "연결 중...";

"Disconnected" = "연결 끊김";

"Reconnect" = "다시 실행";

"Background session will be expired in one minute." = "잠시 후 연결이 종료됩니다.";

"Your presence has gone offline." = "연결이 종료되었습니다.";





/*
 * Login Screen
 */

"Username" = "아이디";

"Password" = "비밀번호";

"Select Region" = "서버 선택";

"Need an account?" = "계정이 없으신가요?";

"Please select region" = "연결할 서버를 선택하세요.";

"Please input password" = "비밀번호를 입력하세요.";

"Please input username" = "아이디를 입력하세요.";

"Authentication Failed, Check your credential and region" = "인증 실패. 서버 또는 아이디/비밀번호를 확인하세요.";






/*
 * Friends
 */

"Friends" = "친구";

"Note" = "메모";

"Buddy Request" = "친구 요청";

"The buddy %1$@ wants to add you to their list and see your presence online" = "%1$@ 님이 당신을 목록에 추가하여 온라인 상태를 확인하고자 합니다.";

"Add as Friend" = "친구 추가";

"Please enter summoner name you want to add" = "친구 요청을 보낼 소환사의 이름을 입력하세요.";

"Do you want to send a friend request to %1$@?" = "%1$@ 님에게 친구 요청을 보내시겠습니까?";

"Request Sent!" = "요청이 전송되었습니다.";

"Summoner named %1$@ was not found" = "일치하는 소환사를 찾을 수 없습니다.";





/*
 * Chat
 */

"Chat" = "대화";

"1 occupant" = "참가자 1명";

"%1$d occupants" = "참가자 %1$d명";

"New message arrived" = "새로운 메세지";

"Not connected to chat room" = "대화방에 연결되지 않았습니다.";

"Enter New Chat" = "대화방 입장";

"Please enter the name of chat room you want to join" = "입장 또는 개설하실 대화방 제목을 입력하세요.";

"Room Name" = "대화방 제목";




/*
 * Settings
 */

"Setting" = "설정";

"Sign out" = "로그아웃";

"Are you sure you want to sign out?" = "정말 로그아웃 하시겠습니까?";

"Account" = "계정";

"Summoner Name" = "소환사 이름";

"Status Message" = "상태 메세지";

"Notification" = "알림";

"New Message" = "새 메세지";

"New Friend Request" = "친구 요청";

"Alert Type" = "알림 방식";

"Sound" = "효과음";

"Vibrate" = "진동";

"Background Session" = "백그라운드 알림";

"Since the time of background task is limited to about 3 minutes by Apple's app policy, application will be terminated after the given amount of time." = "Apple의 앱 정책에 의해 백그라운드 작업 시간이 약 3분으로 제한되어 있기 때문에, 해당 시간 이상 어플리케이션을 사용하지 않으면 연결이 종료됩니다.";

"Expiration Warning" = "종료되기 전 경고";

"Play notification sound" = "알림음 재생";

"Friend List" = "친구 목록";

"Separate Offline Group" = "오프라인 그룹 분리";

"Sort by" = "정렬 방식";

"Enter to Send" = "엔터 키로 전송";

"Show unread message first" = "읽지 않은 메세지부터 표시";

"Others" = "기타";

"Language" = "언어 설정";

"Some settings are applied after restart." = "몇 설정은 재시작 후 적용됩니다.";





/*
 * Queue Type
 */

"Normal" = "일반";

"Co-op" = "협동";

"Ranked" = "랭크";

"Custom" = "사용자 설정";

"Practice" = "연습";





/*
 * Game Type
 */

"Summoner's Rift" = "소환사의 협곡";

"The Crystal Scar" = "수정의 상처";

"Twisted Treeline" = "뒤틀린 숲";

"ARAM" = "무작위 총력전";





/*
 * Game Status Formatting
 */

/* In game string with Game type, Queue type and Champion (e.g. Summoner's Rift (Ranked) - KhaZix) */
"%1$@ (%2$@) - %3$@" = "%1$@ (%2$@) - %3$@";

/* In game string with Game type and Queue type (e.g. Summoner's Rift (Ranked)) */
"%1$@ (%2$@)" = "%1$@ (%2$@)";

/* In game string with Queue type and Champion (e.g. Normal Game - KhaZix) */
"%1$@ Game - %2$@" = "%1$@ 게임 - %2$@";

/* In game string with Queue type (e.g. Normal Game) */
"%1$@ Game" = "%1$@ 게임";

/* In game string with Champion */
"In Game - %1$@" = "게임 중 - %1$@"; 

/* In game string */
"In Game" = "게임 중";

"In Team Builder" = "편리한 팀 구성 중";

"Hosting a %1$@ Game" = "%1$@ 게임 생성 중";

"In Team Select" = "팀 선택 화면";

"In Queue" = "게임 찾는 중";

"In Champion Select" = "챔피언 선택 중";

"Spectating" = "관전 중";

"Away" = "자리 비움";

"Online" = "온라인";

"Offline" = "오프라인";





/*
 * SHARED STRINGS
 */

"OK" = "확인";

"NO" = "거절";

"Cancel" = "취소";

"Open" = "열기";

"Close" = "닫기";

"Send" = "전송";

"Error" = "오류";

"Warning" = "경고";

"General" = "일반";

"Unknown" = "알 수 없음";

"Undefined Error" = "알 수 없는 오류";

"Using iOS Client" = "iOS 클라이언트 사용 중";





/*
 * Regions
 */

"North America" = "North America";

"Europe West" = "Europe West";

"Europe Nordic & East" = "Europe Nordic & East";

"Brazil" = "Brazil";

"Korea" = "Korea";

"Latin America North" = "Latin America North";

"Latin America South" = "Latin America South";

"Oceania" = "Oceania";

"Turkey" = "Turkey";

"Russia" = "Russia";



